毒撚健身 同 豬扒減肥 有咩本質上既分別?

豬扒減完肥 係一塊瘦扒
毒撚以為大隻就會有女?

有分別 瘦扒可以化妝

豬扒都唔知幾多潛力股，隨時來個醜女大翻身
相反毒撚
都係算數啦

大隻可以畀多啲安全感女友 唔通痴埋樓主啲排骨仔度咩

女人可以化妝 轉個髮型又唔同
可以多樣性發展
但男人..